SLUT(5）

心痛香港人質素咁差

唔好停

收手啦 希望大家唔好再推

輕輕一推

仲推

唔好推
(真係冇推文效果㗎我)

星願小王子係咪slut

收到

Pornhub不嬲有女做slut開live比人打飛機課金架啦
職業黎架

希望大家放過事主 唔好再推啦

冇計 P牌就係咁
話說啲link又死咗
不如搵人擺上甜網算

冇睇一陣已經5

slut妹妹見到我嗎 我想撞你patpat呀

slut(5)懶人包

以呢個post既罵戰鬥黃鬥道德程度
一日推到8-9post唔出奇

佢啲朋友見到佢 應該第一時間個腦會諗起佢被人口爆個樣 真係準備定整容改名啦

只怪佢地走得太前
如果依家上twitter賣相賣片
都已經夠錢俾首期

謝
如果有人放埋另外嗰兩條就仲正

整合gif 呢? 仲未有?

要PIN 起啦樓主

SLUT(4) 404左?

推

哇

係咪出咗律師信

死咗個po

將會成為MK界嘅經典

連仔應該DEL又唔DEL
咁多五毛POST唔DEL黎DEL呢D

有冇片??

DEL PO？

援軍呢，

出面撞撚晒機

連狗死全家

del 一個開兩個囉

比人DEL咗, 係咪樓主唔可以PO事主?

鎮post gif

連狗打壓

police

推啦喂

tg有backup

死晒d link 仲有無backup

發生咩事， 開始del post

連狗選擇性DEL PO

人地係slut啊 正義撚點解覺得佢可憐

打壓

Edc 是我偶像，Edison

連狗打完J入左聖人mode

SLUT

1234都無曬

點解要咁做呢？扑野姐
又係男女朋友

之前D PO都DEL哂

Del左post ?

連仔聖人mode中

搵人BACKUP
睇下連狗DEL得幾多

連狗你第del一次大家再po一次

幅SLUT真係好正

還我Slut！！！

屌連仔del 晒啲post

btw條片 訓係到比人屌個個
係咪同一個人黎 唔同曬樣既

周圍入post sd張slut gif

科大又贏人哋一條街

條女著衫時望落無波
唔著時望落有B?

Pin

求整合

原來del咗po

true

選擇性del post屌你老母連狗 咁得閒唔del撚埋出面班5毛pr狗

女多

咁同以前高登有咩分別

屌你老母連狗

五毛又唔捉
搞呢d post做咩

可唔可以cut走條仔打J個部分
真係唔想睇

做乜Del post？

On9連狗

屌

del佢老母post

條仔瘦到喪屍咁款

5毛list 又唔撚整

咁你又唔去推行動po同去站務台admin del？

一句秒撚咗

Quit連登囉

有起底有資料，連仔就會開始del

連狗諗會員制收月費出merchant cap水就叻
早洩都係百份報先del

全部登出->睇唔到
ban五毛->睇唔到
聖人mode-> ban!!!!

屌得女多

係咪真係未夠秤

Edc

開到5條女真係自求多福

無睇，有無好心人講吓成件事係點

邊忽見我冇推 你on撚9?

推埋今次算
罪孽太深

諗唔明事主點解會send出嚟

永續

學生妹中出口爆流出

老閪都屈左你先

咁你係廣推洗走曬啲行動po同5毛有咩分別

多數俾人出賣啦
可能得罪身邊朋友

應該真係衰11兒童色情所以刪

佢地有做野出面就唔會咁多post屌黎屌去啦 護主狗 屌你老母

召喚事主朋友
星願小皇子

扑野片洗出
條仔男女都搞
有一段條女屎忽有slut 4隻字再抽插
18-19年係少年警訊
拍片果時懷疑未夠16歲

條片係自己部機度 點會有人咁on9 share俾人睇自己d咸片

洗撚咩傻鳩 我咪再推上去囉 盲撚黎

一言堂唔啱你心意=護主犬

Del左

可能性：
1. 俾人拎咗電話
2. 拎咗去整電話 （Edison興呢啲）
3. 十一哥想威
4. 分手攬炒

真 呢啲野睇完就算 唔好再推

屌閪屌閪 我鍾意屌閪

BTW16歲個樣老到以為22

Block柒你呢d傻鳩算 出去同班pr5毛狗慢慢廢up啦 護主汪汪

繼續推

講完實有人再推

廿尾都似slut

Oops!

你自己都推啦 請善用不推文

好行唔送 小心仆街

我未睇佢ig d相就已經del晒cm同埋post

如果係電話，其實真係好容易流出

P牌仔

push

我係條仔就緊係去開發第2條女
有時太淫都會悶
搵d怕怕醜醜

係咪有人擺左上pornhub
呢條應該班鬼佬都好鍾意 我記得港女吹都好多英文留言

大家唔好再推啦 都到5啦

slut

你點知佢地未夠16 唔通真身走出黎講左咩 明顯係開聖人mode

D人一早話條撚樣係到搞紅登
開始信了

佢中學d相同埋其他同學都係
個個都似20幾歲咁

已警告

本身唔del post 都諗住唔推
del post就要keep住推

開始DEL PO, 堅持到底,和勇不分!

唱歌同推車果兩條要過審應該都冇喇

光復連登slut shut shut slut

屌 做唔到仆街仔

連仔應該係道德撚，判斷5毛能力lv唔夠不了

連狗選擇性工作啊
刪一推十 放生出面班5毛啊啦

好似話散咗
各自有現任
條女細細個食咁中條
會唔會覺得現任冇feel?

雖然已經睇咗但都想係ph重溫

刪一開十

你自己睇完
大把人未睇

TG 永續

光復連登 時代SLUT

tg?

岩岩先見到
有冇人講下咩事
條仔係喇沙同埋有做少年警訊？
條女又咩料
我唔在乎條片係點
我要睇班狗仆街咋

告鳩條仔衰十一啦

可能係現任心諗屌！闊撚過西隧冇feel呢

姐係連狗證明左條女未夠16就比人屌左

少年警訊係條女

應該係片中主角要求DEL POST

拉

本主題已被回報為含有「兒童色情」內容

係咪姐係連尼住知係衰11？

五毛唔捉

個名

刪一開百

咁一定要搞大件事佢啦
仲等乜

可能真身出現了 報左警

咁睇住既兒登仔咪Rip

FBI is watching you

抽乾晒

有錢仔應該出咗律師信啦
真係衰十一嘅話睇下邊個收信
如果係夠16歲嘅更加無嘢可以做
呢個年代做愛拍片仲要流出

望下#1

大家睇還睇
記住唔好save低

連狗

你又知係兒童色情？
你老母著住校服就等於below18?

On9

之後睇手機見到呢啲片

條仔先係仆街流出

4點解冇咗？
連仔del post?

其實主要係CP犯法
連仔怕中招

好有錢？

好想屌姐姐

快得濟wor

求pm🙇‍♂️

攪撚錯啊屌你老母del post

片啊

個傻閪護主正義狗收左皮

連狗: 講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

認證真係未夠16

同求
我back咗0203 差半條01

求tg link

真係衰十一

兒童色情洗唔洗刪埋學生相呀？德望唔望得呀？

咁要推到條仔坐監啦 香港有法律可治

個post唔係del左咩？

屌啊連燈幾時玩網絡監控，俾中共入左股? 著件校服就兒童色情?

前4個冇晒

唔追post 點會知未夠砰啊，睇片你睇得出係16歲啊
人地回報你就del，fact check咗未啊，你又唔問吓條女拍個陣夠砰未

仲有report 個條友偽善撚，根本入得呢個post嘅就一定睇過條片，唔撚係入嚟睇comment 跟手report 啊
啲正義撚偽善到，自己睇完叫人唔好睇，叫人del

其實條女幾歲

⚠️警告：本主題已被回報為含有「兒童色情」內容，目前管理團隊已將相關內容刪除。如發現會員持續發佈違規內容，帳號可能會被永久凍結。

原來連X會睇report 同po
平時5毛po既訓撚著左?

堅衰十一？

紅登你估假？

一係就要條仔坐監一係就唔俾del po
香港法治社會

好彩今朝有睇到

南山南~~~

你有咩留返同個官講啦

睇個款連狗肯定會出賣你地

利申:del左睇唔到

而加D人真係無樣睇話16又得18又得15亦可以

求link

連仔驚cp del post都唔得
你係連登admin?

朋友呢屌!!!!!!
快D上黎爆料

衰11

開到5

2019grad, 扑個時夠16啦掛

唔係cp咁你就快手po條片出黎啦屌

屌 講咁耐 連ig都冇？

係咪無左啦？

一陣俾國安狗見到要熄燈連登仔仲可以去邊度圍爐好

搵人開個tg group啦

Cp係18under
同佢有無衰11無關

其實有 不過已經DEL AC 了 TOO LATE

片？

國安監控到連登?咁連登仲有咩存在價值

推你老母啦，條女出律師信就話del 姐，有report 就del，到底有冇審核標準
其他咁多流出post，又唔見你del ，之前地產姓馬嗰個又唔見你del post

其實都冇證明到，點proof
Proof 到就捉條仔啦去，ban post 做咩

訓咗幾耐？依家班狗同國安有分別咩

邊忽兒童色情呀...

兒童色情

我爭slut個條

連狗一言堂唔係第一日知

發現連狗從來唔del五毛post

依家全部po得返條女個大頭口爆gif

其實如果搞到連仔都冇得唔跪

又唔係我散佈嘅
提我做乜鳩

係囉屌，個d post 想佢del 又唔撚del

名校女真係成熟啲

唔係cp咁你快手up條片上黎啦屌

點解個大頭口爆gif 唔使del？

開番個TG Group開心Share啦，連登荒漠

good idea

之前聽唔係係外國?如果受監管上連登為咩

（SL）（UT）

JJ插沙求

其實係咪事主已經報咗警？

唔係中毒咩？？？

睇都好似犯法

我都唔知 好奇怪
依張gif得佢個樣都唔del 咩準則？

連尼住認證條仔真係衰11先會咁

無色情成份

嘔白泡姐 有好多可能性

有冇人同我一樣而家先識南山南呢首歌

00年

條女刷牙刷到成口牙膏

舊post有link
但del左po冇辦法

應該backup晒上啲色情網站啦

Diu 淫到咁點唔推

on9 兒童色情係嚴重刑事，唔洗事主出聲都告得，到時比人告個個唔係你緊係牙斬斬，Bella Ma點同

外國唔捉cp既
FBI返工做咩

你留意下就知幫條女既POST 唔係cp, 係插條女啲POST 就係，睇來係收到order 有人要保條女

第579章 《防止兒童色情物品條例》
“兒童” (child)指未滿16歲的人；

同求

拍open up gif

有冇有心人有tg link

扑野片未夠18就cp

求link😭😭😭😭

其實我都唔明, 上網見到有人開post 貼出黎
睇到鬼知佢拍個時係幾多歲咩

港女吹係咪cp?

cp難講啲

自膠

琴晚成人台睇左

Child porn 都唔del 得post
有啲人真係好恐怖
server 係外國啊
所以呢？ 好似仲大獲啵，無FBI 架？
有無為場運動諗？ 今日仲有好多手足上庭。
有無諗過維護下連登仔形象？ 同場抗爭有關架。
有無諗過隨時搞爆連登？
想睇片唔可以去TG 搵？
不如去香討討論啦，睇下可唔可以搞爆藍絲論壇啊嘛。

咁邊撚到cp

咪由佢保
反正我都係食下花生

連gif 都開始del 啦

上個post del左？ 未睇完女主d相

痴線！齋睇樣點撚知夠唔夠18？下次扑嘢拍片show張身分證出嚟啦笨！

TG Group有三條全片

幾多前
女方套校服好似係低Form

*幾年

好似

我依家正式宣佈佢哋係
雙SLUT青年

連登仔：
仇女>花生>抗爭

流出第一仲理咩形象姐

開咗tg group？

點定義係咪cp? 個女仔唔夠16歲就係cp?

知道左cp唔睇了
唔想比fbi watch

搞咩圖都冇張

連登管理團隊DEL左佢自己仲睇唔睇到

啱啱瞓醒有冇懶人包其實發生咩事

最多咪懷疑CP
邊撚個知佢SLUT個時幾歲
無啦啦DEL POST

繼續呀喂

老左件校服就會自動消失咩
粗著扑野play著件舊既好正常
D人入完u gathering咪又係玩校服dress code

link back up係邊

咁我收嗲，如果係費時個啲人俾人告

入唔到

有無backup咗嘅巴絲留低個tg咁

cp 差一日係18 你都仆街
全球通用

懷疑cp都唔撚del得？

好似上兩個po咁d GIF 每幾個留言就有
咁咪死好多人

唔知點解 越del就越想推

推多幾次算

跪求條女生活照

無del曬 到時連登有事

不過無3點 就無咁嚴
啲扑野片就

無架 到時洗到周圍都係依啲gif咪俾人定性做cp forum囉 有咩後果自己諗

[學術研究]淺談管有兒童色情物品罪行

屌 有畫面

啪 啪 啪 啪

勁快冇咗

唔好po 相同片 個人資料就可以

LM 之前公開過，但post已del

有冇無圖嘅懶人包

有冇人有backup

same 唔知發生咩事

依家得tg group先有

pm

where

告左條仔未

PornHub好似有

Keyword ?

喇沙或者La Salle

邊到有講條仔搞gay

條女科大？

條仔

含撚片都有

好撚樣衰

哇屌 想睇

（SL人UT）

條女幾多歲

條仔係科大人

咩科

呢個就唔清楚了

bba

bba （information system） 好似係

衰十一喎 你以為係正常性行為
隨時可能係誘姦未成年少女
建議該位少女報警求助

佢以後會唔會揾唔到工

擔心佢個屎忽多啲

“好想屌姐姐”

自拍打飛機都算 點解條仔要一路講 好想屌姐姐 究竟條女叫佢做咗啲咩

反正都係DEL點解唔DEL埋呢個PO

因為冇link

鎖POST啦,班道德塔利班爽完睇完人屌閪
起人底仲瞻瞻自喜

條女呢？咩U

hku

想要sticker

仆街連狗

btw 當年港女吹有冇del片del圖咁大件事

讀咩

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

好似比人del埋

咁快

仲係度呀，未del

多謝班正義撚
抗爭就縮埋一舊 班正義撚呢

搵唔到嘅

Same

hong kong students

有條女資料未？

連仔

無晒個屎忽slut gif
想搵返
好有動感

連狗del撚哂啲野

今次del post嘅速度真係快到癡線

Tg俾人del左
師兄係咪有link？

選擇性del comment tim

有del都無咁快手

大家都係Edison 都係要犯同一個錯

對連仔好失望，雙重標準

有冇整合

自證衰十一？
有錢到腦都唔用

條女未夠16歲？

搵唔到

y199745

睇完記得back up

Pronhub條veiwkey有咁短咩？

無喎

仲有無片呀

講咁耐 有冇條女近照

講到條女冇責任咁

好多正義撚衝曬出黎，真心on9

已死

過左咁耐 果陣著住校服無化妝都唔差
依家可能女神款

屌佢老母 訓醒想j多次條女都無

唔好推

張相冇得睇了 琴晚睇左係幾好 不過得個一張 冇乜討論空間

係咪已經死晒link?

JJ插沙求lin

左：他的夢，晚安（彈緊結他自彈自唱）
右：條仔後入緊，條女封緊口
女：唔...呀下.....呀.....呀（高3度）...呀（低3度）呀（高1度）呀（高1度）

左：結他solo: F(唔包chord，指法如下：4>3>1+2>3）G （6>4>2+3>4） Em （6>4>2+3>4） Am （5>4>2+3>4） Dm （4>3>2>3） G （6>4>2+3>4） C（5>4>3+2> 4>3+2 >4>3+2>4）

fullscreen：啪啪啪啪 （後入緊）
fullscreen：呀...呀...呀....（高一度）（女上）

左：你在南方的艷陽裡，大雪紛飛
右：着住校服打緊飛機

full screen：我在北方的寒夜裡，四季如春（打緊飛機）

左：如果天黑之前來得及
右：（水聲，沖緊涼，男仔摸緊自己body）

full screen：我要忘了你的眼睛（沖涼用泡泡打飛機）

左：窮極一生，做不完一場夢
右：（得碌鳩，打緊飛機）

左：你在南方的艷陽裡
右：啪啪啪，呀呀呀（高一度，後入緊條女）

fullscreen：大雪紛飛（後入條女：啪啪啪啪）
男：呀...射啦（低八度，條J拔咗出嚟，chok緊條J，條女用口接住）
bgm：我在北方的寒夜裡，四季如春（條女啜實條J）

fullscreen：如果天黑之前來得及，我要忘了你的眼睛（條女奶緊男主龜頭，撥下頭髮再繼續奶）

fullscreen ：呀...呀...呀（高三度）呀（高一度）x2 （條仔後入緊條女，條女屎忽寫住SLUT）
bgm：窮極一生，做不完一場夢

fullscreen：條仔傳教士式條女，條女擰埋一二邊
女：呀（勁高音）...呀...呀（高三度）...喘氣聲
男：呀...ha...呀....ohh, ahhhhhh（大概三秒）
bgm：大夢初醒荒唐了一生

左：南山南，北秋悲
右：男：呀...... （中出咗）女：（喘氣聲）（插多五下拔返出嚟）

full screen：，女：唔.....（愈嚟愈高音）拔劍，zoom住塊西流啲精出嚟
bgm：南山有穀堆～

fullscreen：女含緊撚，條仔射緊精
男：呀....
女：唔.....
男：仲有呀...
女：唔....(低三度）
男：呀...（右手chok緊JJ）
bgm：南風喃，北海北

fullscreen：條女被口爆，好可憐咁望住個cam吐啲精出嚟
bgm：北海有墓碑～

左：南山南，北秋悲（高五度）
右：着住校服打緊機，射緊精
左：另一條彈結他片
右：男主震緊，射多一督精出嚟
左：喺條路行緊
bgm：南山有穀堆～
右：條仔仲chok緊條J

bgm：南風喃，北海北
左：條仔好型咁跳起掃chord
右：條仔全裸打緊飛機，射緊精
左：條仔去返表演緊彈結他
右：再射多兩督精
bgm：北海有墓碑～

左：男主喺草地行緊
bgm：北海有墓碑～
右：好想屌姐姐（吱吱吱吱，支咪磨擦聲）姐姐..呀....（全裸打緊飛機，帶住耳機）
左：同條女行街
右：呀...（gut起屎忽，應該就射）
呀...(高一度）

屌你啦連狗

SLUT del 得咁快手

五毛po 又唔見你做嘢

推
推
推

有冇IT專才講解下
Check唔check到邊個擺條片出黎？

痴線
討論都唔得

終於知道金秀賢整容前咩樣

其實被刪既post係講咩 剩係4條片?

其實係咪CP都唔知

樓主再見

係

(SL人UT)

襟塞賣的
#310166

仲有無LINK

唔係有個POST講起底咩

Link？想睇條女

乜都冇晒

老老柒柒
如果條女夠16, 我都唔覺扑嘢有問題， 唔洗放大佢係雞係公廁， 不過都冇必要defend佢

依家班人講到點比人中出放大個西拍片都好啱咁， 反而講到潔身自愛係過時落後， 好似自愛反而錯咁， d細路女睇到呢d言論真係多得你唔少

成日話西方點唔介意， 如果西方真係開放到咁， 班女權撚就唔洗slut walk, 爭取呢樣果樣啦， 就係唔係真係open到咁班人先要爭取， 睇兩套劇就當自己好認識， 想知班人有冇去過外國 我喺外國讀書， 班鬼妹未至於任屌任玩唔檢點都覺得好正常， 唔知你地想像鬼妹會點淫盪法

原來total有6條片

俾連狗DEL晒

不了 會bam

上轉on9 group/ twitter 乜都有啦

Funny

想知多啲

你想連仔比狗拉？child porn 平台都有機告得入

一開頭唔知係懷疑CP阿
而加知就覺得應該刪

驚閪，條仔同淫婦都未拉，點會拉連登仔

你確定16歲玩中出冇問題

有咩問題 你ON9?拉

我唔覺得有問題
人地有名有份理撚得人拍拖鍾意點玩啫
冇必要企喺道德高地踩人
我只係反感d 女權閪順便將做公廁做雞都合理化

反而想知係邊個流出

又係 edison

咁如果放tg條link俾人join tg 會唔會吿得入

其他地方唔見呢段片咁爆
得連登爆

Edis__ chow 同 Hil_ry Chan

佢哋嘅性癖好的確係佢哋嘅自由
但玩出人命又會唔會過咗火

援軍呢，屌你

我已經唔需要了

7條

新片呢

係邊

真係唔撚明 好多人只係講應該潔身自愛 又唔係話要整死條女 已經咁多人又狙擊又人身攻擊話人毒撚 咩男歡女愛自由無問題
我明你地有d人平時食開女 係要氹d女落搭 但唔好用你地d仆街價值觀 荼毒下一代

佢地會衝埋黎同你講
關你撚事
你啲死毒撚連埋佢單都唔會有份
你地都係打飛機算啦
呢種攻擊人嘅方法真係好過癮

玩咩出人命啫
依家有冇吖， 人地有食藥要同你講咩
根本我覺得扑嘢同同性戀差唔多
都係個人選擇
人地唔影響你， 你理得人閂埋門搞咩， 關你撚事咩
有咩好支持定反對

援軍呢？

我只看左3條😂😂

彈結他個條咩事 咁有心機剪接

女上 後入 結他 自拍
仲有邊啲？

條仔真心勁長
本來諗住10cm想媾下女 反正中位數11cm
宜家不了 繼續打J算數

起碼18cm

又想引人搏bam

目測嗰度19-20
叫我地呢啲10cm牙籤仔點媾女
條女唔係處 = shape of 18cm ex ex ex ex ex bf

可能會㗎
有 tg admin 都比狗告啦

援軍呢

條仔好後悔嫁啦

你就係打電話果位?最尾笑到

唔係啦 人地SD黎

條片邊度黎

人地SD黎

呢條仆街真係抵死啦, 條女俾佢害埋

電話號碼咁長嘅 唔係好識

前面加咗133姐

有133係前面 對面睇唔到你電話

咁你姐係爆咗佢電話號碼出嚟? 其實咩事 d片佢流出?

女仔就應該唔會俾人拉啦, 嗰條仔就大機會啲,但係應該唔使坐監嘅最多罰錢守行為啦

係拍片個個爆 關我咩事
又唔係我拍

挑打電話呢條友 咪喺度賊過興兵
都唔知打電話去鬧佢做乜

咁你po㗎嘛 你唔po真係冇人知

條友打電話去想聽到啲乜?
係呀我知錯喇我要切腹自殺啦 咁好唔好?

仲要一班人拍片 最尾再恥笑

FB見到

呢條友根本就係打過去攞彩 順便扮正義使者
收皮啦

好仆街

條仔自己send出嚟㗎喎,自己孭鑊好正常啫係咪啊

圍內SD比FD喎 跟住叫FD唔好SD出去 DEL埋佢

大佬啊你係我老竇老母我都唔俾你啦點會將呢啲野比朋友睇㗎咁撚仆街咁戇鳩唔知點解要同情

片大家有份拍 係咪大家孭鑊

有份拍唔係有分send吖嘛

其實佢拍得幾好睇呀 我想讚佢添

好唔好睇你自己意見啦, 我只係覺得嗰條仔真係唔值得同情姐

嘩佢犧牲咗自己 畀大家有片睇
大家應該直頭欣賞佢添啦

我覺得條仔好高尚情操囉

EDC

好心講野設身處地諗下人感受啦
拍果時15歲唔識拒絕唔識諗都唔係大錯啫
洗唔洗講到人臭雞咁啊

條女更加多謝佢添, 應該有得sue 佢攞一大筆錢fat fat

拍片唔係錯, send出嚟係錯

Youtube 無哂Edison 啲歌

我覺得大家對條仔有欠公允
喺度鬧佢嗰啲人係咪完全條片一秒都冇睇過先？ 你睇過就冇資格鬧佢啦

blockchain?

大家有份睇 係咪要幫下手

起底係咪會被Bam

唔識拒絕

死link 有無backup

TG on9 group大把

都入唔到
比條link黎啦

陣間被左膠連狗bam
自己twitter search on9 share
幫到盡

唔係search 喇沙仔咩

ok要刪咗Hide sensitive content

Pish

有冇全部片可以睇吓 剩係睇到4條片

Lm

咩黎

有人打左電話去條仔到
佢後悔到仆街話坐監都得

連登仔外國概念可能係 pornhub

因為覺害左條女?

推你老母

SL介UT

(SL)☼(UT)
🍌